《立刻將mask清蒸 冚家橙》 （士多啤梨蘋果橙）

《立刻將mask清蒸 冚家橙》
（士多啤梨蘋果橙）
主唱：把聲好刺耳嘅蔣麗芸議員

炒焗炆煎煮 佢卻將口罩蒸
幽默的Ann姐 智慧加點任性
消毒蒸一蒸 你的思想也許也可整整
激怒咗蔣震 患絕症

要是戴盡了 想要口罩穿
想去買 但要兜幾個圈
再沒有現貨 想到心也酸
將個罩 再番煮

買定要吃苦 但其實再蒸
PP不會損
請各位 聽勸籲

立刻將mask清蒸冚家橙
什麼專科醫生不懂玩

是否比起封關還簡單
別要 訪港減